[救命!!]中學雞問數學功課

∫ x^(2x) dx
計極都計唔到
求解

讀邊間中學？

唔想自爆

條題目係咪錯定呀sir玩鳩你

其實唔難

睇表演

用taylor series 去in

點解咁講

Things to do

剩係識d數果時用

2x => 2
x^a => ax^(a-1)

2x^(2-1)
2x

利申:會考無修amath

巴打加油

其實drop左呢科佢對升學有冇影響

你想大學讀咩？

Polyu Bse

雖然你個名叫假膠，不過都搭下你
好睇你升上去讀咩科，如果大學想揀文商科既amath係無咩用，但如果係偏理科尤其工程就必定要識無得避

應該只可以用taylor series 去 estimate

Thx

咩program黎
Btw個答案咁長，算係有答案定無

我選修phy chem bio m2

痴撚線
錯到加01
x^(2x)用中學方法無得in

你check 下佢本M2 書 有冇 教 Sx^x dx 係乜

冇就同佢講Out-syll 算啦

好似冇
我都係返去對對算